點解咁多靚女都要玩交友App？

明明已經好靚 明知交友app=交配app
又要玩 又要亂搞關係
第時拍拖之前真係要問下另一半有無玩過交友app先
人不可以貌相

岩 呢代應該比我地上代啲player玩到爛哂
啲靚女都話要食仔 真係笑死我

心諗我地呃你蝦條炸靚女
潛移默化哂

最大鑊 係啲眼細細 厹款 柒頭9rapper 都叫佢地個代既男神 食勁撚多女 心諗上代少少 lkf個班所謂男神都叫 合格啲吖

因為有好多梅入去撐場

認真 身邊有好幾對結婚既都係apps識
真係睇你用咩心態玩想識d咩人
同埋想知 唔用apps仲可以點識多d新朋友？

結婚就代表好結果咩
用結婚黎衡量感情 簡直係on9

因為好多靚女都比人玩過 上去慰藉下姐

屌你老母 走數狗

［挑戰連登仔］如果天竺鼠車車有h漫，我落維園裸跑

冇人話結婚係代表好結果
但至起碼唔係亂搞男女關係
你最唔on9啦